加媒抨擊拉莫斯：簡直擁有攻擊「執照」

「拉莫斯擁有攻擊執照！」西班牙《每日體育報》在最新的評論中指出，皇馬隊長拉莫斯在球場上有長長的暴力侵犯歷史，但他依然享有免受處罰的權力。柏辛域陀尼亞勝利後衛沙維爾只是拉莫斯眾多犧牲品中最新的一個。

《每日體育報》指出，拉莫斯在西甲已經踢了10多個賽季，有足夠的證據表明，這位球員在球場上有著過度的衝動，完全可以被稱為暴力球員。他的履曆中包含了大量惡意侵犯的例子，證明了他人品中缺少公平競爭精神。

拉莫斯在球場上習慣於使用粗野的動作，對柏辛域陀尼亞勝利的比賽，他就用一個肘擊的動作把對方球員的鼻打出了血。而拉莫斯之所以肆無忌憚，是因為球證們習慣於對他的動作熟視無睹，不對他做出處罰。在拉莫斯將沙維爾鼻子擊打出血後，球證甚至都沒有向他出示黃牌，這已經成為了習慣。

拉莫斯在西甲的黃牌數達到創紀錄的164張，紅牌也有19張，此外在歐聯上也有38張黃牌，但他在球場上依然粗野犯規，而在西甲和歐聯賽場，他經常免受處罰。

就在今季，拉莫斯曾打馬體會的科雷亞，但只獲得黃牌。對艾拉維斯，他對卡耶里有腳踢以及肘擊的動作，但都沒被處罰，而且也都沒用VAR。《每日體育報》認為，這顯示了西甲官方的雙重標準，因為巴塞中堅朗格勒就曾因為VAR的介入，而被罰下場。

19張紅牌

條友茅西 根本人人都知

應該走甩勁多

疤狗又西痕9up

新一季分組賽都就來完
仲怨緊

都係果句呢D咁既人係西班牙同皇馬雙料隊長 真係笑話

整返個拉狗犯規合集

唔係掛皇馬個朵 撚有人理佢

好撚想呢條賤種俾人收皮再收山

想睇人踢到佢隻腳斷開兩碌